數碼暴龍機VB討論區（2）

唔為意自己1001左

自推

無新聞，又未有得玩，無人討論住
所以你1001咗咁耐都無人幫你開新post

lm

LM

唉
日本bid左隻超代20返黎無聲

留名

我部4代壞壞地想問下邊度有得整番

拆出黎睇下壞咩

拆左，啲線又無斷，唔知點解無聲

係咪靜咗音？

唔係呀
A+C都係無聲

如果圓形果舊野壞左就整唔返

20週年新機黎
咁都壞真係化學

玩法

運動mission咁過癮

玩完應該好fit

毒L養嘅鼻屎應該天下無敵

黑加魯魯派彩

VS DIM

要插嚟插去咁麻煩嘅

吓, 咁弱智

點解唔係兩部機互嘟
要插卡咁低能

咁唔方便 點揾人對打

仲衰過gameboy插對打線

仲要covid﹐要人哋張咭插落自己部機

插黎插去唔撚係呀？
咩年代

VB群組

可能佢諗住我地班毒撚都唔會有朋友，自己同自己打，所以無乜所謂

點解你地只係識諗點同人打煩
唔諗下 咁既方式如果要自己升status 又唔洗network 既方法
可以同一隻無限重打 已經好好用
佢遲下又會開埋app 打到時都應該先係重點囉

Ching有冇中？

佢所有介紹片都skip左app部分唔講
估計VS DIM只係對戰其中之一部份
應該唔會咁反智嘅

中咗

app可以對戰啦

APP LOG LINK
バイタルブレスで育成しているデジモンを専用アプリに転送。
全国のユーザーとオンラインバトルが可能に。

更に日々の活動記録や進化図鑑への登録、
新たにミッションの追加、アイテムが入手できる。

我都中左，但唔知寄唔寄到去集運

咁多人中

不嬲都講緊可以online battle 成班唔睇野

發表日期同推出日期相差太耐

覺得等極都仲有好耐

仲有一個月，快架喇

用隻錶掃安心出行打狗

外國無汽水機 無得周街do

d畫面好撚慢wo

之前係咪講過亞古加布dim可以進到今年套動畫既究極體?

既然可以兩張一齊養進做奧米加，咁係咪可以進埋做alter-s?

冇講過

照舊玩法就會一張dim都進到﹐係使唔使連機同點樣連先有嘅問題﹐如果用app連機都得就簡單方便好多

買左YM Studio比人cut單

暴龍機咁上下

想問下，Pendulum z 同Pendulum ver.20 有乜唔同？我見Pendulum ver.20一部可以玩3個系
另外，香港邊度買到？

pendulum ver20 係復刻當年超龍機
銀黑色收錄當年1、3、5 +.5代
銀藍就收錄2、4、0 +.5代

pendulum Z你當佢係完全新嘅系列
將以前超1-zero代嘅6個勢力改過啲獸分6部出
不過得太少嘢養 唔值得買

其實幾多號出

3月13

係孤注訂左條綠色 amazon訂左條黑色 諗住是但keep一條算 唔知點揀

咁啱見到，我本身係孤仔訂左

我都孤仔訂
本身黑同青都截哂訂
得白色揀
如果可以轉我轉呀

用黑色，要綠色張dim卡
放返隻綠出去

帶兩隻
左右互搏

唔知瑞記有冇cut到孤仔單

我係五月訂都有d驚

有得諗

我玩具倉都驚

好在我孤仔第一日就訂 cut都應該未到我呀麻

五月平時啲信譽都麻麻
你預咗佢實cut你會好啲

我都係孤仔到訂，希望唔會被cut

我8號訂，9號俾訂金。希望唔好cut 單

五月訂死撚硬啦

青色應該會好d掛

五月個陣一sms我話我個訂要第二水6月先有 我已經屌到佢退左錢

你訂黑/白色?

Cut單cut到反斗城任㩒

係

瑞記咁中意屌人買水貨 今次幫襯行貨又冇貨賣

又會咁有趣，會唔會到時反斗城都cut單

有幾多幫襯反斗城既人會用佢個網買野

的確又真係無用過

有冇巴打已經物色緊mon貼

佢自己做到準時又畀足貨咪冇人買水貨
之前仲成日自己扣起啲貨扮冇貨賣

聽講黑白色瑞記入得1500隻

訂左有樂町
唔知係咪都會GG

入咁少邊夠分

其實係咪可以預訂咗都無？

祈禱

呢邊都見到你

反斗城 aeon 果D 大百貨公司
你訂咗就一定有
之於細鋪 訂咗 就要睇間鋪同瑞記的關係
同你訂得快唔快

我細鋪訂⋯⋯ 搞到有啲⋯⋯怯

一齊祈禱

日森應該無事呱

1500隻，咪吹水喇

立即係反斗城訂左點心卡同一部機

我係孤仔棄單再開訂果批
睇嚟凍過水

仆街了
我喺G point訂，應該都預左被Cut了

我都係訂咗一白一黃，好彩有喺日森買多隻黑
不過日版好貴，當買特典卡不過抽唔到黑加魯魯

真係cut嘅不如早啲話我知
唔想等到臨出貨先知

唔識依間野 有冇派貨往績？

陰謀論mode:
都唔知真cut定自己hold起
偏偏最熱門果d就cut晒

個個唔要嘅綠色就話啱啱夠
不過訂左黑白嘅又可以轉埋綠色

我都唔識呢間野，都係個fd send俾我

其實而家好似得依間有消息話會cut?

我至少仲見到另一間細鋪話cut

孤仔訂的話我諗都穩陣既 其他細鋪會cut剩幾多就

訂左YM Studio 網上訂完 想查返都唔知去邊查 有無都係YM訂既巴打？

原本日森訂左set 亞古加布dim card，見反斗城有即刻cancel左日森個order，平幾十蚊

咁快公佈新dim card

Dim card 先係真正搵錢嗰個位

無錯

等緊出巴達獸，基爾獸同小妖獸

之前有淘寶訂單流出見過
以為無可能出呢啲低人氣嘅數碼暴龍
點知係真
仲以為係出 基爾獸&小妖獸 呢啲先

其實出呢啲先都好，起碼好多俾大家遺忘咗嘅舊digimon都有機會登場
如果又出咗班動畫主角先，學你話齋低人氣嘅真係搵鬼買

呢兩隻係全新﹐上年先出

佢封面嗰兩隻係新，但張卡入面嘅digimon係水棲同砂漠

至少係《數碼暴龍：》出嗰啲Pendulum Z/Z II新獸會出場先﹐你見佢棵進化樹咁窄﹐應該都係閹割版Pendulum Z/Z II嘅進化樹

頭先無聊碌下美PB, 竟然見到有得買,仲要有EX卡
雖然5月先派貨, 但身在美帝的我都有得玩好撚開心呀

出新dim card

一早請左有千幾隻怪，仲有排出
明買明賣嘅

我要大便獸

可能要日日喱係屎坑先進到

出得多唔緊要
用一次變電子垃圾先係問題

唔係要keep卡？

Ym studio 開訂第二日就訂咗
前個星期左右已經Email通知咗我cut咗單。。。

孤仔訂咗白色
暫時冇cut單消息

我都懶得問
反正冇公佈問黎都話未知 一係就話cut

有冇人會買多set dim card 拎黎儲

咁我又無收到 但我都唔知點check返張單

有電光同偃月，應該可以進alter-s

首先要有貨玩，如果唔係都只係得個睇字

有無人係card hero 度訂啊？

亂估

01: 8大主角 + 黑化加布/亞古
02: 4隻主角
03: 3隻主角+小妖+黑耳

呢堆出晒都19張

話唔定閪貓都有份

邊止咁少呀，非主角都有排出

識玩應該1張主+1張非主同捆一齊賣
而家vol 1 2都唔公佈進化list

笨大分分鐘做得出meimeimei同迪路捆綁1set賣

港版cut單, 日版係咪應該無影響

好似淨係得一間細舖話cut?

細唔細就唔知
但肯定唔止一間

唔知如果無cut貨，港版係咪都同日版一樣13號有得攞呢

今日都未有消息話cut單 應該有既

港版同日版係咪得個盒唔同？啲dim card應該無分？

就係因為要俾貨反斗城呢d大鋪所以d細鋪俾代理cut單

應該無唔同

不理了
細鋪度無訂到亞古加布dimcard
而家補左飛 貴少少照食 再版也不理

我亞古加布dimcard都係反斗城買，原本日森買不過見到反斗城有就即cut，慳返d運費

唔知會唔會另外出行版app

有無個制係一次過拎晒啲任務獎勵架？

應該會掛

之前睇片見有英文介面

要ios14 先dl到個app
要返屋企更新先dl到

廢事轉日本ac,等香港出app 先，有排都未有得玩
訂咗g point 未話cut 單但係我都當cut 咗
訂咗日森最快都下星期尾先有

唔肯定會唔會出港app 所以dl定日版先

我都係G-point
諗緊好唔好Pm佢問

有行貨無行APP?應該唔會掛

我見卡game 都有出教學app我諗唔驚掛

唔好睇得自己咁高

個流程都叫快wo

壽命幾長

只會計play time, 閒置同瞓覺時間唔計

個app係咪用黎check野唔係用黎玩

做coop任同online battle要靠個app

what the fuck

好正常姐，唔通就咁擺係度自己就識進化咩

之前都係YM訂左,21號收到通知話cut單退訂
當時fb pm左佢地問,話payme退訂
等到今日都仲未退,中間仲要PM過佢地幾次,全部都已讀不回
頭先直接打上去催先話今日會退

一日最多上到成長期

個app有晒進化條件又唔錯喎
玩儲圖鑑

個バイタル 值其實係咩黎？

高低都有影響進邊隻

係反映你做運動情況﹐即係佢定義你嘅「健康」值

留名等偷跑

佢SAVE寵個位得3格 係咪想人課金開位

等到佛誕

之前唔係話有六格咩? 咁多dim card邊擺得哂

我依家開APP得3格 唔知想點

任務有送

我唔奢望偷跑，只希望無被cut單

2set dim 卡4隻
跟錶1隻
初回送果隻
如果是黃色仲有隻v仔
爆曬

我同你相反...EMAIL覆完後過幾日, 有人打來同我FPS退訂俾我, 之後冇耐就有TEXT過左數了

※本次上架的APP為日文版，限日本Apple Store/Google Play下載
※其他地區版本正在準備中！
可以將手環中的數碼寶貝轉移到專屬APP中；
可以記錄每日的活動紀錄，登錄進化圖鑒；
可以通過APP獲取新任務以及道具。；
並且從2021年4月底開始，將搭載日本全國用戶對戰功能！
更多情報請點擊下方網址連接

會唔會日版app只可以同日本玩家打

dl日版定等港版唔敢dl住

一隻錶日一隻錶港?

希望唔好 我想去日本旅行對打架
source: bandai.radio facebook

到你有得去旅行果陣仲玩緊隻錶再講

可以係去旅行先特登拎返出黎玩嘅

我都係訂G-point

訂左有樂町 話等緊代理覆

我fb pm問YM 查詢下有無cut我單 已讀不回

可能已經覆到唔想覆

Pulsemon完整進化路線流出

到時亞古獸可能又出第二版而家進唔到閃光暴龍 機械邪龍

我估會出隻2010版亞古獸(DS版)，連埋拉拉獸同加奧獸一齊出

只求笨大唔好出完一水就放生部機

要先望佢成功出倒第一水

希望佢會keep住update個app

唔介意佢出2代3代錶

以日本公司既做法，我覺得個app會係日本地區限定

咁出法唔只50幾張⋯

遲孤話黑白得25%貨 閪瑞...

一定，就係靠dim card賺你錢

孤注一扭?

係 我諗緊訂唔訂 綠色版

咁又唔算cut既
只係剩番既75%要5月先有

我唔係一出即訂，如果計時間我一定係75%
唔知如果玩住青色先，之後可唔可以過返隻數碼暴龍去黑錶到

有就實有 不過多數分server無得互通打

我出戈日pm孤仔話想訂，之後第二日先過數俾佢唔知會唔會因為咁做咗戈75%

個app好似有backup功能

但覺得佢apps個backup "bank"可能限死連邊一隻錶
即係未必可以一隻錶傳去apps後再傳去另一隻錶

如果有分SER係咪應該玩日SER驚港版無人

咁嘅話咪壞咗買過隻都冇用，直接棄game

孤仔都cut，G point應該走唔甩
我pm問咗佢都唔覆人，勁狗

好彩訂左日版黃色

我喺孤仔放第二次上網果陣訂黑色，都可以疊埋心水五月先收貨

希望到時可以買到原價DIM卡

而家咁睇應該全港都比人大cut單

訂左3間鋪 各1set全套
結果一套都無

巴打訂邊間鋪？

我見黑白色連反斗城都無貨

應該係見到大cut貨個個走去訂

黃色唔會唔夠
係黑白啫

咁恐怖

訂左一黑一青
唔想玩青色呀

唔知模倉會cut貨定同孤一樣分批派呢

應該到時好多人有卡無機

反斗城一定有貨比 同準時

G-point又唔覆，又唔敢出去訂住

日森好似無事

Gpoint回咗
都係要分兩批出貨
3月得極少量，之後要等6月
都唔知退唔退好

我可能退隻白
黃色應該冇事，希望dim卡都夠派
再等埋日森黑錶

呢隻錶好似今次好多人買 會唔會掀起熱潮呢

我係訂兩隻黑+ 一套 ex dim 咋
其中一隻幫fd 訂

佢咁cut法，重要係fb賣廣告，已經掀起咗群屌熱潮

唔知佢點派

我係青+黑+一套ex dim

睡橫行貨係咪多數星期四派
聽日會唔會有呢？

為左V仔 就係訂左熒光黃色

而家咁睇應該唔會見到大舖有現貨賣掛

睇個勢似乎好大機會無辦法準時拎到

佢抵撚死的

孤仔個post都淨係寫3月到，無寫係咪13號

我都唔記得自己係即日定第二日訂啦 但應該唔會係好遲果批

孤仔，第一轉第一日即晚比訂。希望唔好遲。

我訂果陣好似未第一次截訂 希望有啦

佢而家應該講緊第一次截果批

香港人最喜歡屌住買

仲中意炒

最公平係三月扲黎炒 訂貨等五月

實啦 睇下聽日會唔會黑白貴過魂限

屌，班仆街真係做得出

一上水就見到cut單惡耗

好彩日森訂左

正常

其實我玩美森訂玩具都會俾人改delivery day
唔知日森會唔會

今日都仲未出貨

前提係唔好個個玩完無癮放
我覺得一d都唔出奇 貪新鮮姐 一陣上手原來唔好玩唔岩玩就

二手D汗.........唔想買

女仔機、可以賣貴d

模倉未講有冇貨

好似全世界都係cut黑白，如果有現貨實炒

其實我覺得冇一間走得甩
就算撚狗城我估都係要分3/6月兩批

直接踩上去退算啦
21號收到通知話退,跟住每隔一個禮拜PM佢一次,前後加埋3次已讀不回
前日打完電話去催佢話會即日退返點知都係無,之後經開旺角直接去佢間舖退左

間野咁撚濕尻既但我無收過通知話退

日森訂左1黑1白連初回特
真係俾貴少少好過而家周圍斷貨,仲要分分鐘食炒

講真我係五月訂左青色其實都驚驚地

佢一開始係email通知,我收到email再pm問

孤仔無話cut，只話遲貨到5-6月

想問下而家係唔係綠色都好大機會cut埋

望梅止渴

五月呢間野有晒前科真係可以rip定先

亞古比人cut單

你邊間訂？

雞碎鋪
果陣啲大鋪無晒

Twitter 見到

會唔會今日偷跑呢

有機械巨龍但無巨龍/黑暗巨龍

無alter s

佢講到明呢兩張係動畫dim, 所以出既全部都係今年套野入面見過個d

會唔會黑dim先有邪龍

黑dim一條線進黑戰暴/黑Omega

抽唔中黑加魯魯冇得合黑奧米加

訂左魂限v仔 連亞古加布dim card 會唔會冇
想問隻黃色果隻新野有冇得就咁買卡定要買埋手環？

黃色隻野一定有

即係我訂左v仔會俾埋黃色獸張卡？

你依家down app已經有一隻

係

會有兩張

應該冇可能
我預星期六正日先有算

最快應該聽日

same

遲啲實會出返既

早買早享受，btw飛龍V個點陣圖只係V龍加咗對翼，Hea咗少少喎

不過好奇既係假設我有亞古同加布dim, 如果我要進奧米加咁係會兩隻合埋一隻定係可以其中一隻進奧米加，另外一隻進其它野?

咁又真係只係多對翼

仲有肩甲，面角

其實唔止，不過最明顯其實係飛龍V獸深色咗
V龍獸

飛龍V獸

留心睇返原來佢有

真心唔知 Sor

反而黃色限定就一定有

我都猶豫左好耐，落唔到手，但V仔係本命

附埋呢2張圖先

買完平時唔敢戴出街 買黎有乜用 如果唔係隻色咁柒一早買左

都係果句
人柒乜色都柒 邊鬼個望你

假日著sporty d都還好，平時返工扮iwatch都唔得

返工同事望到實會問
黑色無咁eye catching

我係諗住扮倒米手環

唔知有沒得換帶

好靚，後悔無訂

諗住自己噴黑

無訂到，唔知星期六邊度有現貨買呢

五月一撚定係3月炒現貨 訂單6月先拎

實有人教拆帶 唔駛驚

五月苦主

V仔條線最有誠意

係5月訂左亞古DIM 卡,懷疑會6月先到

咁如果手環到唔到 點心卡到左咪又係無用

唉屌穩陣d去反斗城訂埋先，聽日去五月問清楚如果真係今個星期有貨先cancel返反斗城張單

真的可以退訂嗎？

好似好多人訂左hobby 但無人講cut單？

我覺得唔係

訂左孤仔日版柒青
算唔算最穩陣會3月到貨+有黑亞古卡

我覺得如果係咁至少v仔獸嘅dim咭要出埋蟲蟲獸嘅dim咭？純粹推論

除咗蛋蛋獸九唔搭八
V仔dim卡其他獸都好好，好滿意

唔洗推論
佢無諗住固定舊派路線
出蟲蟲就應該進網探女主線

有道理，但係官方之前好似講過要同時有亞古加布dim先可以進到奧米加，我都唔清楚

你哋都係訂青色？

我日森訂左隻黑色 另外日本網訂左青色 你唔介意無v仔既可以平啲讓隻青色俾你

呢間就算啦
就算冇cut單 都一定遲出貨
之前喺度訂過暴龍機
有現貨賣 都未出到訂貨俾我
最後轟炸咗佢ig/Email幾日先肯派貨
但都點都俾人慢成兩個月

講左幾多次訂野唔好去5月
我怕你真係5月都冇得拎

五月=蟹貨先俾你 炒貨自己炒

痴撚線

炒到

特典唔係黑亞古獸咩,黑加魯魯點拎

抽選

千幾蚊買張試玩卡

5千張 抽獎

一樣

青一定有 黑醒古睇瑞記比幾多

點解青色有黑亞古嘅

日版 買一隻一定有

日版唔洗理垃圾瑞記啦

仲有人未明 日限青set 同 港行青set 嘅分別

好似最後加到2萬張

依啲卡大陸佬好快就copy老翻到時大家自己小心

官方都係寫最大5000

佢地應該唔知日本係買一隻就一定有黑亞古 只得香港瑞記先咁撚ON9

日本都有兩隻
有特同無特
唔係一定有 約滿都係無架

雖然青真係好柒，但係都已經準備帶住番工
有冇西裝友師兄一齊參與

青色照戴返u+出街

20000 retweet 就送5000張出嚟抽

收埋衫袖出街唔覺嘅

5000 Twitter
100 V jump
我都等緊去mercari 捕返張好價

即係本來淨係諗住得100張 邊個諗出黎

係
個5000 Twitter 係後加
本身係得100張v jump
搵人左撲右撲先正價買到幾本拎去抽，中獎既好似聽日先開始派

諗住左apple 右vb

而家仲可以著外套出街同返工，暫時問題不大

二張黑卡齊晒

+1

真係堅柒 想換皮帶

冰火dim 嘅進化路線

個問號應該係阿波羅同月神?

希望聽日偷跑

好彩有訂冰火

有冇5月訂左知唔知聽日會唔會有 魂青 唔想星期六特登出去

日魂其實今日先開始派，最快都明日先到日本！ 就算炒孤最快最快都星期六/ 一先到吧

日版就係

但炒孤有開行貨訂 如果一切正常應該聽日會到

冇黑加魯魯卡其實是咪可以退撚埋黑暴龍

閪瑞一早攞左貨啦
點會等你日本慢慢運過黎

放心啦遲啲一定再出 佢抽獎呢個係試玩唔齊路線

佢咁樣設定係咪即係放置play都進到上去

最大獲係 條條線都靚
但只可揀一條

可以上載去app之後練過隻

唔係話張dim係即用即棄咩？

同一隻錶都唔可以咩

我諗笨大無咁大方

我記得個情況解釋得唔係好清楚
但最肯定就係只可插一部機 但有無講同一部機再練就唔係好記得

應該可以再練掛
如果唔係炒左咪冇得番轉頭

交換錶帶出啦 都話左唔駛驚

邊度講？

依家cut晒單仲可以去邊度買

柒色有救

咁介意咪自己油囉

應該倒轉諗
以前放置play唔夠進化條件都有隻鼻涕鼻屎大便果啲「補底」比你進
而家單一路線隻野進唔到就陪你終老

張dim只可以用同一部機,你用完即棄係想養完一次唔再養其他進化線？

掣沒咩野，錶帶有夠就夠

有救

逃生門已關

唯有等人退訂

陪你終老好似動畫咁唔識追化

希望有貨

希望今日有偷跑~

等到頸長 希望今日有

就算有偷跑，都未必夠貨派到俾我

冇希望冇失望
我預正日算

嘩屌好彩琴日訂得切

不過我就唔知關唔關條錶帶事啦
訂左就算 希望有快貨

其實進化要求高d同勁唔勁有冇關係？

點解金甲龍獸仲易進過一隻非皇家騎士

仲有幾個鐘就知 香港有冇機會又做世界第1

張Dim要用嚟過獸
唔好掉咗佢呀

論戰力黑帝應該高過金甲龍

唔廢又點引發奇蹟呢

留名等睇有人掉左上黎叫救命

02動畫入面廢姐，之後話哂都係皇騎無理由廢過fm

pm就一定勁過金甲龍

我知呀 我意思係一張v仔卡入面係唔係得一隻v仔
所以只可以揀一條進化路線

連究v都易進過fm

官方好似影片有講可以退化
唁知有冇記錯

金甲龍係防禦型

咁你等多一兩日就會知
一定有人試

咁認真做咩 隻隻game/動畫能力定位都唔同 任佢up

估唔到咁多張卡既進化表
最撚正常既係V仔獸
差唔多隻隻都同V仔獸有關

因為我想進金甲龍但係又唔想進隻廢既野黎用

都真 希望d究極體能力唔會差好遠 如果得一隻勁 個個升果隻 變公廁了 想升中意果隻都唔得

啱啱日森訂咗

會唔會有人搵多隻錶刷勝率

我諗同歷代暴龍機一樣贏輸應該係睇彩數⋯⋯？

我有諗過 但缺貨缺成咁
我只係訂咗隻青色

同女朋友一齊玩，打算遲d有其它dim card個陣就互相用隻pulsemon刷勝率

首先要有女朋友

睇黎大家都係用佢做祭品

電話咪有nfc 洗咩買多隻

而家都仲未知d nfc遭遇戰難唔難打

Twitter見到好多日本仔已經收到貨玩緊，我都想快d有得玩

預到勁野 可以走佬麻
係唔知佢隨機出定同一個nfc device 都永遠係出果隻

手機nfc要用黎連apps, 可能未必出到野打？

應該先問一個nfc隔幾耐可以再打，定係可以瘋狂刷

官網寫可以

有冇人訂日森出左貨

但你唔知佢勝率係點計 可能計同玩家打

日本仔今次贏番次
佢地出貨先
佢地果邊點解咁多人中黑加布卡

咁你覺得個nfc 對戰功能 有咩用

孤注訂左日限 等玩

一樣
我準備好減肥架啦

好似打野生怪咁

分打電腦同打玩家囉

準備左一隻Garmin錶,右一隻vb

日森扣咗錢

日版係咪正常遲啲

扣咗錢了

之前幾次暴龍機係行版派貨先 日版遲幾日

啱啱無聊上日森睇價，見到有mon貼賣啦

上次好似反而日先

原來自己有中 黑加布卡
跌左個email 係垃圾桶
大家有申請記得check 埋垃圾桶

葡萄

今早原來已經送左落buyandship 個倉 但係我無對面個貨件編號 唔知成唔成功番到香港

剛剛收到日森收款信息

行版唔知今日會唔會派

有得換

8月先出
呢D accessory唔係應該同期/同月出嫁咩
班marketing有無用腦嫁

不過8 月先收到條錶帶
一早開埋我就狗衝隻青色

或成最後贏家

我自己on9
有係到貼Twitter會派，不過自己唔記得咗retweet

Ok 咁錶都8月先派貨

本身訂咗一黃一黑，可以等其他廠出錶帶

Same

個兩粒掣同USB位既螢光綠都係咁突出

等正式版

係咪出完先發現 有d人手粗 帶唔到

邊有咁快,啱啱先扣錢

8月都唔知仲有冇玩緊

官網買嗰日就扣左 不過唔知會唔會delay

熱潮應該好快過，到時一街蟹錶

應該好快會有副廠

有冇人收到派貨通知？

成班毒撚肥宅做運動
兩個鐘就唔玩了

我用amazon point 比，睇唔到有冇扣

係屋企跑步

你邊日買?

一出果日就訂啦,隻黑色隔左一陣就無哂貨

孤仔青色日限 希望星期日前有得拎

出左喇咩?

見日本果邊d人收到貨啦，但香港行貨未有消息

部機初初開訂果陣算唔算多人訂
我孤仔七號開訂 我都係八號
應該有掛

有無人知呢個條進化線出左未？

都未定點派

應該冇啦今日

佢講緊Vol 2 水土卡，你呢個係Vol1 火冰卡

條充電線短到痴肺

估佢都係跟訂機時間派，除非為左唔想d單亂而派曬d有訂埋青機的人先

有無人有多套亞古加布

睇黎要下星期

我都無訂 呢啲遲下應該有現貨掛？

訂左青加白，唔知幾時有

竟然係佢跑出，孤仔呢

遲孤

當其他店要delay/cut, 佢竟然可以全取+有現

今鋪真係估佢唔到

爆大冷

岩岩經過問佢都話未知

我驚佢跟舖既地點派咋 信和訂有 淘大訂就無 係就真係cls

衝現唔知要幾錢呢

即係佢地連貨都未收到

有無勇者去望下

有無人G point收到貨
佢講到模棱兩可都唔知等唔等好

邊度講?

今日應該無......上幾次暴龍機派貸 朝早佢地都放曬風

古迦話唔係訂2一定跟黑戰，我想睇下孤係咩情況

黑色係咪冇得訂

會唔會本身佢收得少訂咋？

from 古加

姐係古加番左日版

行係咪聽日正日先派

早知係撚狗城訂多幾SET亞古加布DIM卡

有無炒家係度呀我想食炒價呀

日本網仲有得訂，今朝訂左岩岩出埋貨
但等埋月尾D玩具先運過黎

當G-Shock 賣

亞古dim都貴成倍

三倍價錢
真係痴撚線

大撚把貨

訂84蚊咋，係三倍

之前YM訂俾人CUT,去撚狗城補訂110

孤未有？

仲貴撚過日版又冇特典

Kuuga一向都係死炒狗，今日先知咩

得佢有咁濟 緊貴

五月有未？ 收工拎岩岩好

黃店喎，收皮啦

我訂水限

佢獨市肯定貴la

kuuga
咁藍店明眼人有既話你係咪又幫襯呀

其實有乜開係

到哂貨啦計緊點派姐
細舖少人訂咪快啲派啦

點解可以係kuuga跑出

行貨應該要下星期啦 我估

我出面訂日版，洗乜益藍屍同炒狗啊

希望水貨黃色聽日有

仲諗住行貨有大貨無訂日水

廢膠手錶

究竟孤仔特典點樣跟
我就全撚部訂晒 睇佢比唔比到我

魂限日本聽日先派，你仲要喺遲孤訂
預下星期中好啲

知道特典係trial 版之後無特別想去追
Btw, 提提大家Dim卡只可以跟一隻錶，想收二手Dim要自己留意

孤仔集氣區

我都係咁諗通咗，等到時出正式版先算

其實係優點亦係缺點，小d路線玩，但可以保證唔會進化做d奇奇怪怪或唔想養的野

又無黑加布，要黑亞古又無乜意思
我等正式版SET裝算

我就係有黑亞古冇黑加布，就算係trial版，有好過冇
不過而家差一隻唯有咁樣說服自己

睇返張單原來我係12月8號 1點幾門市訂唔知有冇機會

VB 手錶有得進唔同路線先係賣點喎
要指定一定上戰暴、鋼加呢啲
我玩冒險機/ video game就算啦

1200$衝現

呢到有無人玩緊

孤fb話呢幾日有

孤仔講左點派

屌啦星遲你三個鐘

啊 我有呀 我有呀我
我得左啦媽咪！！！

第一批睇佢單號咪有幾千隻咁咪好多人玩

要讚佢啲單document得好好。。。

想問下ios係咪未有app
定唔會出港版app

好在訂左黃色

日版ios 有啦~

好似玩中獎咁

好彩訂左柒色
柒既代價係玩先2個月仲有得養V仔獸

我no.係7千幾，雖然本身都預左無

我中咗啦 下星期去拎貨

媽呀開心過中六合彩 感動

要等到5月

派居屋咁

張單係屋企，要番到屋企先開到獎

要玩柒色

有無人想夾亞古加布運費？

有性趣，不過夾埋運使唔使百五蚊？

媽呀 我得左啦

今日行版唔派 收隊

卡100蚊 運100/3
每位134

好似睇hot toys派到幾時咁

本身有貨係AMI買,可以幫手每SET 110

有無人同我一樣唔介意黃色

落咗單了

有意

唔知好唔好開住隻黃色玩住先

5月戈批有冇機會偷跑到

要睇廠做唔做得切

但佢都無講特典同亞古加布卡點，唔想玩隻新暴龍

好傷心
等咗成3個月
以為有得玩
宜家又要再等多2個月

訂咗一黃一白唔洗等五月

我覺得黃色幾醒目，專登買黃色

但唔知點解連登仔接受唔到

有意留TG

唔開點玩V仔
多人齊齊帶就唔怕柒

nezukowifi

因為出街太顯眼，咁大個人仲玩數碼暴龍

有得換錶帶 驚乜

訂唔到黑同vol ex..
驚現貴，去左反狗訂

睇古迦講法，應該有大貨Ami又有

同意 專登買黃色

咁唔鐘意就係唔鐘意㗎啦

岩拎完 今晚有得玩了

同買鞋一樣 黑白最搶手

黃色好易相認 係街搵人對戰

而家反斗城都缺貨啦

我想快D知點樣可以Dim卡換錶，同埋換咗可唔可以換返轉頭
如果可以我就玩住黃色先

未幫襯過 都未撚見過間野開門

經apps唔知得唔得

色盲表示佢咩色我睇落都一樣

見過，不過幾貴

亞古加布DIM 110
-1

會唔會諗得太多

但係張dim只係可以用一部機，另外個部用唔到，唔緊要換錶帶

孤仔單一黃一黑，隻黑未有得拎
唔知有無得加錢轉埋另一隻做黃色呢

唔玩既都未必知隻錶係咩黎

玩又唔會怪你
唔玩又唔識
怕咩

快啲到貨啦孤仔

我孤仔訂左一黃一白 白未攞得 咁我隻黑暴龍獸點算

你肯定有特？

唔好咁啦 我為左佢先訂兩隻嫁

我都係,為左特典先訂兩隻，但到而家都冇講特典點派，都唔樂觀

冇特典洗咩搵佢訂兩隻 仲要黑白咁遲先派

D數碼獸會死架...

一個AC 可以登陸多隻手錶？

有冇拎左貨既巴打 影幾張相睇睇 止下癒

不嬲都會

白黑色係咪冇得訂

五月得10%

數碼暴龍手錶（黑色，白色）三月貨（代理三月份只供給本店10分之1的數量），10份之9的數量會延至五月份到貨，本店會分先後次序WhatsApp通知訂客取貨，如未收到通知會順延至五月份派貨，不便之處請見諒！

5月先到手, 人地都齊左圖鑑棄撚埋驚

即係有機會出新錶

好彩訂左反狗城特別色版 隻黑色到時拎左都唔知點好

g point仲係冇聲氣

我諗太多，錯過左，唯有等第二水

9號都即刻係g point訂咗，諗緊訂唔訂埋反斗城for safe

有冇模倉手足

我訂柒版就應該safe

上日森訂 貴d但過幾日有得玩

慘五月先有

而家送嘅係測試版 所以得一條進化線
遲啲會推出正規版
成萬yen買咗黑加布dim卡嘅真係恭喜曬

係咪即係叫我放心

我訂咗黑呀屌

係唔係都要集運先有？

好似有直送，你俾錢果時揀香港地址，唔送嘅話佢唔會俾你落單

咁計其實我都畀多咗成舊幾兩舊喺日森訂咗隻黑連黑亞古
以後正式出其實我估都係$84兩張
不過都係一兩百蚊就算數，炒到千幾兩千真係不了

後追分開訂點計

咁我無問，因為我一次過訂兩隻

個錶帶扣好似好雞咁
同埋肥既人 唔洗買啦
一定帶唔到
我都要扣最尾個格

8月條帶會size up

肥人8月先玩得

3月無貨 5月無size up 8月先玩得

我隻手好幼

Me too, 兩隻黑色
我係9號 23:55 訂
唔知會唔會切中我

我2000啱啱問左g point 話得番極少量 聽日會通知 3月無就要等6月

照順序應該都無我份

不過都祝你成功

祝大家都成功

之前全訂左3隻
聽日收工再落旺角拎

完了 啱啱覆咗我了 要第二批 但喺卡可以第一批無機有卡玩條鐵咩

佢點樣覆你？要自己問？

Whatsapp自己問即晚訂都咁

我做鴕鳥算，唔問lu...

模倉都聽日到貨

聽日仲會唔會有現貨買到

遲孤加油

有好似冇咩反應咁

錶帶依啲好易整姐

正有得撚

間間鋪都要交代點派 有晒面

黃色或成最後贏定

錶同ex dimcard都畀人cut晒，有冇邊度而家仲可以訂

因為閪瑞要留貨比反嘔城先冇咁多行???

行貨姐
水貨大撚把

都要等幾日

我覺得有關係，應該仲有各大百貨公司
宜家孤仔得黃色有得拎，隻黑色要五月，
又話訂左一定有得拎，即係封埋退訂後路
寧願你cut左我隻黑色俾我去衝現仲好

本身同女朋友一人一隻，宜家點好

有咩問題？家陣正正經經玩數碼暴龍唔係偷唔係搶，咁都怕比人笑睇黎你對數碼暴龍既愛都係有限公司

有冇人可以教點樣 傳隻獸去手機
試機都唔得

我都係g點訂 19:16落單 唔知聽日有冇通知有貨呢

咪係囉
都係果句 人柒帶咩都柒

根本唔會care
你會唔會記得今朝搭車返工
則邊果個著咩

屌 模倉話我要5月先有
搞到我蝕左日假 去訂

要有nfc 功能先得
如果係iphone 應該會彈出黎

個個都拎住部電話打機睇片架啦，你唔係靚女得鬼閒睇你，你估自己真係special one呀？

想知有無得用電話刷怪打

我有nfc
隻錶個到 backup算 隻獸唔見左。。。
app又唔有見
傳極都話我失敗

算=完

係咪中bug 炒粉

去完衝現
買完-》掉埋一二邊
無乜嘢玩

唔知 本身4張背景圖
set左野外個張
二架連背景圖都唔見左
得紀色3張

有冇成功人士可以解答下我

紀=純

等睇youtube教學

聽日有通知就有 無就5月？

冇

就算係官方賣都係有時有有時冇，睇彩數
而家仲有得賣嗰啲唔係官方賣嘅，多數唔送海外

日森唔係得返炒價貨咩

終於成功左了

反狗城有返黑色

屌 好似未見過有玩具係呢個情況 真係咁多人買搞到咁？

反狗城係唔係無黑亞古

唔肯定有冇

已經冇晒了，趕唔切

係咪可以幫手買？

訂反狗城 既小心都係5月先貨

見佢寫出貨3月尾

佢應該無哂黑亞古dim果個set

一黎多人買 二黎係瑞記閪

其實日本個邊係咪都係咁缺貨

正常啦 唔係既話隻錶壞左點算

預計炸你見其他鋪都5月 唔覺得撚狗城會有大量

其實瑞記好大機會扣起晒啲貨畀斗城同百貨公司，之後都試過有類似情況

官方先有,仲要比錢時選香港地址,比完錢改唔到

熱點城訂左 今日問完佢藍剔都無

開箱片

到時唔知會唔會有人賣獸

讀唔到卡

條友男定女。。把聲好膠。。

聽人講好似話唔好熄mon個陣插卡

膠到睇左幾秒唔想睇

一開始我仲以為係小學生黎

張卡係唔係咁就廢左?

似乎係

當然已經用左

SHIT好彩睇到段片 到時小心D

多謝個煩膠犧牲

一開頭睇仲以為佢三張都會係咁

pin this la 禁撚化學

手環過資料去手機係咪真係咁廢？
試左幾十次先得一次成功

完全唔得個apps又冇英/中文 7撚到

琴晚試左勁耐
都仲係唔明點整
同埋每次接任務都要手機接左
再過落手環到做？

幾時先有教學

所以遲玩未必係壞事

你地等個app有中英文版先定宜家就連日文

日文 做任好似要app接左再過返去手環做

笑死

如果有中英文版咁隻錶點轉acc

將錶過去app
再係app過去新錶 好似係
同埋app個到有得登入ac /引繼

有冇係日森買黑色連特既巴打出貨日期改左要email通知？

黑白行貨好多舖分2批 遲訂要5月

如果閪瑞琴日夠貨派...應該好多人會出事，到時信和世界大戰都似

比較關心特典

聽人講5月先有🤔

mon貼點搞好，呢啲膠錶mon hi一hi就幾條花痕

極速喎

小心啦 試下啲卡有無問題先

2倍價錢

覺得vs dim插黎插去好不安

想問各位巴打 係咪一定要預訂先有vb?
會唔會有機會買到現貨但唔係炒價

插dim落去已經好不安

頭先無聊上日森睇，見到黑色有貨得返兩部，立即唔理即刻買咗佢先，轉頭已經清空咗

問古咖佢話無派特典自己得幾張
佢琴晚直播自己就玩緊

有現貨 不過炒硬

想食頭水 預咗要食炒
唔急住玩等佢派多幾水
原價都有機

日森出貨

我用最平嗰送貨都出咗

古迦呢間野算啦

唔啱玩定見啱價呀？

我1月份買,幾時到我

2者都唔係 似訂多隻黎炒

唔知孤今日會唔會有行呢?

二手

今日炒孤加油

點解咁講？
係咪有d咩事發生過

攞黃店光環食住上
價錢可加可減

呢間野大把撚故仔，冇咩都唔會幫襯
間野仲要攞平成第一個名，有冇比東映抽佣？

派緊貨啦

真？

無記錯仲要係連登定高登仔開

上面咪有圖囉
藍精都講左話今日有啦

依加可以去拎？

冇收到wtsapp喎

仲未有睇黎日限要等下星期

其實係咪可以進化完放落apps 之後再插錶出另一隻蛋？

可以

孤仔到左 4點後拎得

有冇人會買mon貼

聽日先拎

揸納米液好過

唔知點解次次一有人問就無人講，
跟住就話呢間啲衰嘢係人都知

成日想食花生，但次次都食唔成

佢pm左你？

最記得古加搵人去熊貓執平貨
跟住擺自己到高賣
比人踢爆跟住同員工割席

佢係黑店多過黃店

到左 依加比唔比拎 唔想出黎出去

佢有whatsapp你？

訂左2隻黃，剛剛收到孤仔whatsapp

仲未有wtsapp

孤仔訂左一黑一黃
隻黑唔係佢3月派貨no.到
咁隻黃會唔會3月拎得

我都收到
但係我仲訂左張卡 佢無寫埋

請問孤仔係派日版定行版?

收到孤仔Wtsapp可以拎黃色錶，但冇叫我拎埋Dim卡
係咪連Dim卡都要等5月？

收到孤仔話3點拎得，但我今日收夜

對，我都係，應該得錶，彩下佢遲小小會唔會whatsapp埋卡都拿得，無既玩住v仔獸先

咩版？

睇下

仲未收到wts

孤仔日限未有wtsapp

一陣拎左貨再上黎講

今日淨係派行黃？

日限日本今日先派邊有咁快

張單點分行定日 （綠色）

唯有等大家試晒啲bugs先

V仔4隻究極都吸引

遲下出隻新V仔上白帝cap水

上面仲有人話食花生食唔成
食到厭先真

張單寫到明，日限有特典
仲要訂貴斗城一百蚊

預左佢日版下星期先有
如果同我講遲訂冇特典黑機械暴龍卡 我實屌柒佢

隻app仲未出國際版？？

孤注有冇得加錢轉青色 訂咗白色，要5月先有

佢本來就無乜人訂，因為講明無特典

官方有特別照顧真・美版﹐個QR Code係海外版最新消息

邊度有得買？

黑芒插卡個bug官方有冇解決方法
好彩有人中左伏先

問過話無得改

應該唔會，日魂個網訂果時寫明有無特典

唉，訂咗都要等到5月可能到時通街貨明明訂戈陣話3月有

訂咗一定有
所以唔會退訂同改單

咁佢俾人cut都唔想嘅，要屌就屌瑞華行/笨大

我都明

親生仔派足

唉

呢間半個鐘無晒

如果到時通街貨水浸既話，希望會早啲派

之前有冇試過第一次訂野就搞成咁

點解有D鋪有日版派孤仔要搞咁耐

岩岩係孤拎左黃色了

太多人問，佢決定出post

收到孤wtsapp可以拎亞古加布DIM
冇話拎得7色手環

無講日版

行版？

見佢話日版今晚/星一

行版好似冇提過 張黑機暴特典咁
見日版就係買普販黑白錶都送

轉眼間fb就話賣哂
利申有貨都唔幫襯佢

孤點分日行
訂單同fb個post都冇寫嘅？？？

想問信和仲會唔會有現貨買

有寫架喎價錢都唔同啦

有諗過棄左孤隻黑色5月單衝現

屌啦聲 我收到whatsapp開心左幾秒 但原來叫我拎扭蛋

我都係

信和拎得7色 其他唔知了

信和有得拎+1

搵到喇

冇寫就係行
日先有寫係（日）

信和有得攞先，我揀咗灣仔188未收到message
我估都要等多幾日

會唔會單no.中仲要信和訂先有

我有訂7色，你有無

最後結果
黑錶 , 亞布dim 要退訂
柒色 , 黑機暴特典 get
屌你老母瑞記

一隻都有特典咪好囉

Same here
轉左柒色但都唔confirm 有得拎

邊間有得轉咁好

小店 實體店都冇嗰陣乜都唔識就求其搵間訂咗

唉想棄孤仔五月單 沖現 佢通知年冇dim卡有西用 都冇機
都知唔關佢事 但真心sad

依家邊到有現

岩岩收到通知有卡拎埋 孤仔

希望有機會可以早過5月拎已經等咗成3個月

孤仔有得退5月訂? 隻黑色幫個frd訂 佢自己想出去衝現

幾多秒出事
唔想睇條片

撞手神

我都有衝動棄單衝現，本身同女朋友一人一隻，得佢隻黃色拎得
佢雖然話等埋我有先一齊玩
但我唔好意思
話說月份開post話第二輪要六月先有
孤仔話五月有
我擔心要去到五月尾先有

孤依家黑機 dim拎得未?
定要等左wtsapp先?

佢寫左訂左一定有，邊有得退丫

日森有貨

難得出好野, 宜家搞到咁即刻無左火, 有D唔想玩

1211訂孤柒色未有wtsapp

反而想要黑亞dim卡 多過隻錶

我揀信和，但未收到whatsapp，可能我單no.真係太後

等遲啲出正式版仲好

會有？？

邊有得退呀 有得退佢就蝕到仆晒街

我乜撚都訂齊

係唔係好嘢都言之尚早都係愛姐

實出嫁，賺錢野喎

唔驚佢唔出

我都搞到冇哂心機本身諗住3個月後可以玩，前幾日先話唔夠貨，要等到5月
咁我一早洗乜訂直接加錢買日版咪得囉

尋晚睇古加live, 睇佢入dim搞左勁耐都未得, 睇睇下live自己都走左去做其他野

你係佢單no.內就OK啦

講咗計劃中

我訂左黑+黃，黑唔係佢單no.內，我只係等拎黃色玩住先

個frd訂黑色 佢話等到五月都無癮 不如宜家比貴d出去食炒好過

我訂行係廢事佢壞咗唔知點保養，雖然唔知有無保養

有叫你拎？

己經係頭幾日訂，都要搞到成5月先有。我見到戈陣已經pm佢，但係佢就去到夜晚6,7點先覆我
真係等到冇哂癮

唉 今次真係睇錯孤仔了
想去買隻魂限了 見都要700 有啲買唔落手

岩岩收到孤仔通知可以攞黃色了

想要副廠錶帶多d 正版要等到8月

你賺咗啦
行貨價買螢光色都有特典

衝咗現，超人三色全齊，599

邊間，葵孤訂未收到

超人即係邊度

想問下有冇人喺五月玩具訂黑白色
已經收到通知攞？

孤日係咪未拎得？唔想白行

兆萬，剛剛買咗黑色

日版最快都星期一啦

想問下dim card係咪冇地區限制？

五月就五月啦

188 話5點攞得 收工去攞 岩岩好

188網上（棄單果批）訂7色收到攞貨通知

葵芳睇黎又最遲，仲未有人葵芳訂收到wtsapp

Ching拎左? 訂左葵廣未收到wtsapp..

屌 個心跳勁唔準

葵孤訂左隻黑 點知訂左行定日？
張單無寫 又無收到通知
係number內

孤係咪淨係得黃色有得拎？

玩具嚟咋

冇寫喺係行貨

thx

都幾癡線 魂限個隻去到800 隨緣了

有無特典送？

如果有防水, 有藍芽即刻狗衝
作為運動產品個SPEC唔太OK
希望之後會出新版

好快周街平貨

屌 隻獸過左落電話
之後想過返落隻錶中左bug
成隻獸無左

隻錶可以reset 再插應該就ok

算啦 等幾日有就買冇就五月先玩啦
砌模型算

張dim card好似好脆咁

要等到5月先有
真心等到灰

咁有無得養過隻新

超人 青色699

本來就唔係運動產品

應該可以洗過隻錶﹐再插dim咭試下

有冇人淘大孤有收到wtsapp

Reset 再插 重新養

變左兩頭唔到岸, 寧願佢貴D

我覺得佢遲啲會整apple watch widget然後啲dim咭電子化﹐不過整實體錶係降低門檻炒高個熱潮先

有無人賣dim卡

ウェアラブル液晶玩具シリーズ「バイタルブレス」 より 「デジタルモンスター ver.BLACK」が登場。
一路都係可穿戴玩具

三百蚊一件玩具唔過份 係變左隻錶就個個當佢真係運動錶

唔好對一間玩具企業有咁大期望
彩mon已經係極限

孤仔信和 黃色連特典、亞古、加布Dim已取

有特典卡

如果宜家用日版app
遲下轉用中英文係咪都要reset

暫時最唔滿意係個濕尻USB蓋
真係唔知邊撚個天才先會諗到
跌撚左都唔知 都唔好話插黎插去

真係比貴啲，整靚啲無問題，當靚既運動錶用，好過平得來，咩問題都有

係咪一隻黃色可以拿一個特典?

等睇宜家個個搶 一個月後冇晒人玩

有冇人訂咗五月黃色有通知拎得？

得張卡？係咪冇書同書卡

信和孤訂咗行柒色未有WhatsApp

淘大孤仔訂咗黑色仲未有whatsapp

請問dim卡可唔可以重用？

柒色同黑白一樣價？

同一部機，應該得
另一部機唔得

有冇ching 未收到孤仔取貨通知，但拎單去walkin 拎貨成功？

拎完唔敢玩
唔想玩7色
定係隻寵跟app

淘大

佢計步同chok機一樣mechanism

一帶只可入一錶
一錶只可跟一app
但一app可以登錄好多錶

屌 有樂町訂左三隻 唔比特典 要加錢買咁 仆街既

當運動錶就輸了

V仔你收幾錢，我有多張

Garmin都會唔準啦
你係快左定慢左

所以係可以就咁chok?

屯門交收得唔得先

咁做其實可以永bam